恭喜白卡lunch狗加入藍屍陣營

連登仝人祝賀 好行夾唔送

白卡仔撚到班黃豬呢，真係世界級撚狗

中国必胜

撚柱真係白卡仔嘅林寶堅尼

東方紅 太陽升 Xianggang出了個白卡永

你唔好分化

咪分化手足啦
拉

期待白卡lunch狗身披五星紅旗 回到祖國與白衣戰神共同對抗美帝新冠肺炎

係我老屈和理非黃屍偶像 我拉埋一份

Cctoy手Joke幾時入嚟cap圖話呢個post有幾多幾多五毛？

推啦

Cctoy

兄弟爬山

藍屍出左馬車
我地出左lunch 哥
打和!

人哋有苦衷㗎

各有各做 拉

我三毛都ok 請問邊度出糧？

Cctoy會幫手認證

無得上深圳食海底撈飲啤酒 唯有去藍店食雞煲
黃屍繼續捱生命麵包啦

保護手足 拉！

快點認證我幫補下買生命麵包嘅錢

收嗲啦，手足做緊嘢 樓主咪分化

多謝lunch哥保持運動熱度

蓋Ching

兄弟爬山 各自努力

Lunch gor

多謝！

陳澤滔識佢老鼠 我淨係認lunch狗

lunch哥嘅眼神完全表達出對中國嘅不屑同不尊重 勁撚黃

咁撚黃 希望黃屍豬可以頌張黃卡畀lunch狗
等大家以後可以嗌佢黃卡仔

lunch狗成日mon撚實討論佢嘅post 好想人哋關注佢
大家唔好唔出聲呀 畀啲反應

定man哥轉黃呀？

我鐘意呢個諗法

Man哥會唔會食唔慣黃屍豬嘅生命麵包

收皮啦lunch gor，我呢班藍絲都唔會歡迎你呀死曱甴

唉，David 又送頭？

連登仔明明之前好支持人地 做咩依家又放棄手足

以前護撚住佢嗰班柒頭呢

想知支持佢個on9記者去左邊

佢都係做自己啫

真正嘅撚狗大師， 撚到啲黃絲氹氹轉， 一開始就唔叫唔好分化wo

屌，打錯字，「 一開始仲叫唔好分化喎」

bin

支持un腳寶寶！

白卡仔智力門檻都高過黄豬門楣
橙

陳澤滔有冇份做星級手足抗爭師先

lunch哥係手足 邊個罵佢邊個就係鬼

屌那星，呢條友越黎越痴線

大波Man唔係確診左咩

lunch哥

佢地個樣咩事
咩filter黎

Lunch 閪

好行唔送

Attention seeker

又話不分化唔鬥黃？
社文擇都食kfc啦
david仔食藍店有咩問題

大力啲鞭

比我係藍屍都利用lunch哥啦
蠢得咁交關

If you can’t beat them, join them.

有Rock哥件事為先例, 我唔敢隨便諗發生咩事...

有咩好鞭

Cctoy班友 上面勁多五毛 快d認證

手足就算啦，可能係佢另類抗爭嘅手法或者藝術。

算啦CCtoy一向都係選擇性眼盲

咁都無野好鞭

唔想再講佢

呢間辣妹子斬過人

訓醒未

ROCK哥都冇轉藍,係自己衰ON9幫呃錢野賣廣告
同埋就算轉左藍都未到條LUNCH狗可以同佢比

條友不如直接話自己係藍絲算啦挑機

中共好驚lunch哥搵左好多五毛入黎分化

佢就真係當食飯就去抗爭

嘩 好撚frd喎

佢話挑機就挑機啦 反正白卡仔做咩都有人衝出黎幫手擋

拉

What happened to this guy

人會變 8964果時 689都反過中

黃屍圈D柒野真係多到數唔晒

俾人撚到木木獨獨咁仲話挑機

就係因為ROCK哥唔係轉藍
所以我諗多少少
唔係維護啲乜, 只係好難想像一個十七歲男仔會咁... even建制派都知共產黨咩料一如果唔係點會送晒子女去外國...
咁當然, 都可以估佢收左錢....

垃圾場新聞幫左白卡狗做勢幾耐

Siu4

no la D白卡佬對家嫁

改名啦 叫藍卡仔

un 腳寶寶David去咗機場和你lunch

終於露底啦

深入敵陣
聽日會見到佢著督察制服影相架喇

鞭乜鳩姐
咁果排佢真係有keep住抗爭既 就算你唔buy佢套做法
係依家越黎越on9姐

白卡仔撚到

鞭黎做乜

同鞭698六四有咩分別

咁嗰排撚柱哥又真係未有而家咁撚癲

兄弟爬山，勿分化

當初成日出活動係幾睇好佢既
後來搞一個人和你lunch
大家勸佢咁多次都唔聽就知佢咩料啦

佢點會做到督察，智力測試點都過唔到啦
輔警有d可能

呢條友真係藍絲黎

睇咗佢最近啲facebook post，其實佢係咪冇朋友，折墮到要同石房有玩

挑機鬥飲酒？

我係佢都轉會啦，反正個名都臭晒

上次上藍絲波台已知佢係白卡狗

手足嚟 比啲尊重啦

冇人想知

依家鬥緊藍喎清

Lunch哥幫手打緊藍絲戰絲

樓主pin啦

Cctoy?

弱智 屌

咪分化手足啦

原來係傻嘅

當時支持有咩問題？

咁當時佢真係有做野 撐佢好正常

當時佢真係有做野 撐佢好正常

雨傘文化監暴點睇？

Bin

冇嘢嘅 白卡仔撚鳩你哋黃豬姐

比白卡仔當狗咁撚 笑死

成班黃豬造神，點知又柒一穫

ATTENTION SEEKER
佢真係精神上有問題先拎到白卡
其他人作為相對上正常既人有時未必代入到佢個角度

真
有咩好binc
佢開頭行為係冇問題
而家忽撚左

鏗哂杯咁話自己挑機，我訓緊覺係咪可以叫靜默抗爭

柒到咁仲唔潛咩

甚有當年尊貴既何議員，同天水圍墮天地獄獸並肩作戰嘅影子

做左d 咩

黃屍豬入咗嚟 大家快啲過嚟朝聖

靜啦，兄弟爬山

無大台嘅結果就係隨便造神 嘗試將光復香港嘅責任交畀呢啲黃屍豬造出嚟嘅神 然後可以攞到光環嘅同時又唔使出力 黃屍豬又贏

有咩好pin？依家得你一個知呢間係藍店？你係咪好撚有優越感？知道啲以為人哋唔知 但其實大把人知嘅嘢係咪好撚威？

佢深入敵陣做間碟咋

一早話條撚樣係on9,同cctoy班友講，佢地又屈鳩你五毛，又話乜撚各有各做
依家柒撚左又唔bin得

cctoy集體hang機

一單還一單啦
搞文化監暴真係賤到閪
但佢都真係夠膽屌政府既
只不過真係專心做好歌手 搞好香港文化算啦
咪撚監咩暴 又搞政治 佢真係唔識
佢成日跟車太貼 trump佢之前又屌
政治真係唔岩佢

想睇返之前撐到佢恆一恆嗰啲傻閪依家有咩睇法

入去大把你睇

白卡仔

戇鳩 撐佢=造神
利申番我唔撐佢 只係覺得冇野好鞭

炒哂車都當無事

毒果日報同垃場班黃絲豬最撚鐘意嘅撚柱哥

哈！又轉軚！生意佬信唔過

邊度嚟 咁撚俗 勝乜野呀佢要

真係話佢白卡仔都侮辱左白卡仔

係嘅, 但都有白卡係黃
因為情緒病果啲都可以拎
我冇時間研究午餐小子到底係點 如果係黃,我會好擔心

將和你lunch玩到爛晒 算唔算有做嘢

到呢一刻佢仲諗住盲撐

惡過泛粉

抗爭？佢不嬲都只係為左博上位博鏡頭

好撚好笑？

你藍絲黎架？

吓
唔撐白卡仔就藍絲？

吓
果陣佢和你lunch就等於支持白卡仔？
你班仆街掛住笑就收皮啦
下下淨係識笑 除左對號入座仲識咩

樓上條友咪就係笑柒你地班友好撚鐘意造神囉
仲要中伏支持咗個傻嘅
條白卡仔做嘅衰嘢多到數唔哂啦 咁都唔撚笑得？
依家係明笑你地班傻閪成日造神

仲識雙重標準

咁多野唔笑就去笑手足支持同路人
唔見你去笑 大波man幾十歲仲同個白卡仔咁好傾
屌你老母 你係藍絲咪認囉
人地十年前講既野你去到件事完左都仲拎出黎講
你咁撚戇鳩就收下把口用個腦諗下先講野啦

HOCC十年前一個share就拎出黎笑
大波man同白卡仔食飯就無人笑
啲藍絲係連登扮黃真係無得輸

終於唔扮啦條撚(lunch)樣

lunch無黃藍之分
佢係白色嘅
白卡個白

點解又係手指公

有冇課咗金俾白卡佬嘅人上水

白卡仔啲粉絲未知 幫幫手ok?

笑撚死 如果依家香蕉奶出返嚟 睇嚟又可以搵大錢
一單還一單 你老母何韻詩柒都唔係第一次 真係還撚到下世都未撚還完

撐白卡撐到變藍
泛民左膠撐乜都死

有錯要認，認證已轉藍。

係周梓樂祭壇前玩汽水就係你手足？
Send條J性騷擾人就係你手足？
同狗握手合照就係你手足？
呢啲上年發生 都叫歷史 咁我可唔可以講？
定係過咗聽日之後 今日佢做過咩我都唔可以講？
傻鳩黃豬造神造柒咗就係度發豬瘟

兄弟爬山，各自努力

又真係好撚好笑

你黃豬嚟㗎？

撚狗大C比狗撚

跌曬眼鏡

一開波 tg好多去開活動既人話有佢就唔出去 果陣班人已經話佢搏出位亂搞事
正正係何cc 立場 蘋果最撐佢果期 連登都普遍支持佢保持熱度 話tg友分化撚

Lunch入藍營做卧底

諗起你個樣氣急敗壞咁就覺得好好笑

你依番說話等同問點解淨係屌飯民唔屌保皇既柒頭一樣咁on9

根本成班人都冇撚進步過講經咩

不分割

認過錯真係咁難？

時事台

On 9 根本錯撚哂依家仲係度死撐

當日就大大屌批評lunch 狗嘅人係五毛

依家又話自己當年無做錯到

柒無所謂 係人都柒過

死不認錯 永不反思 永遠都無進步

班小黃人又話核爆都唔割
得啖笑

癡線佬

係咪唔記得lunch 狗收過捐款？

從來未無撐過佢

Lunch 狗係手足

批評佢嘅人就係五毛

笑死我

屌侵，讚lunch,仲有咩柒野

如果會認錯, 邊度會有
#考古搏乜
#鞭黎做乜

鞭屍

高登京奧開幕都俾人拎出嚟鞭屍啦

唔比你鞭屍嗰班咪就係屈你毛嗰班

午餐撚嗰陣試過一日內喺自己嗰tg group踢走300個「分化撚」
嗰陣已經好撚癲

佢一早搞和你lunch 困時我都話條友弱智
Attention seeking

不過我淺藍所以俾小黃人屌

黃豬係咪認下柒都咁多藉口咁難
條白卡仔衰咁多野可以當睇唔到

比著我都過檔啦，成班話我白卡仔

而家藍屍大勢過檔聰明仔

好聲好氣都要畀你指指點點，你冇撚有病呀

你就真係分化喇，屌你老母臭閪

手足前手足後，同你好撚熟呀？

唔好話我係認真撚，我鍾意做網絡英雄，你管我唔到。 你肯同連登仝人道歉，我都可以考慮原諒你。

大個仔喇，生生性性啦

做咩事 擺明係曲都咁多負評
兒登仔冇撚腦

一直都話咪9理佢

見到都覺得煩 仲要不斷post佢 你仲煩

班柒頭表示：我香港人黎洗撚認錯？洗撚反省反思？

香港人真係好撚鐘意死撐，好似認下錯會死全家咁，你指出佢地既錯處就話你踩港撚
話香港樂壇已死又踩港

算啦上連登勿認真

我...我...冇錯到

躝啦 無人想知你煩呀黃屍豬

呢啲叫抗爭？

你係咪用個腦諗完之後 覺得無撐錯lunch狗

最撚憎依班人

杜汶澤食KFC 屌完佢之後就唔再食 咁樣可以接受
佢個台幫幾撚多黃店做宣傳你唔撚講？
周到佢食一次藍店你呢啲賤種就如獲至寶咁

白卡仔有幾多人勸過佢屌過佢 佢有聽咩？依家越嚟越離譜 咁樣又無問題？

偷食被記者影到

又唔洗咁惡既
我都好撚憎hocc
但一味屌 係連登真係唔會有人聽
我只係想多啲人明啫

邊個知果時係藍屍狗
其實難聽啲講 同omdb一樣
果時覺悟lunch哥同香港司法獨立係bullshit
先有鞭屍的資格
可惜我信好多都冇

attention whore

一定有

好多都俾你地屌話係五毛熱狗啦

KFC 同四川辣臭閪可以相提並論？

又分化

兄弟爬山，各自修行

支持lunch哥！

算啦 佢哋為左唔認錯兜得好辛苦

人哋投共你仲當人哋係手足

搞搞吓遲吓黑警都係手足

黑警都有黃手足

只係為錢留低

我問過佢地打手足都輕手打

好黃架

同係漢人漢化左滿人而唔係滿人滿化左漢人個講法一樣

大把騙子同缺德的人扮黃囉著數啦
——-批鬥人攞快感，屈錢，假眾籌

到冇著數就一個個現形

Lunch哥，
雞蟲木耳，
一批假黃店真網騙

仲有一班日日掛係咀邊 —-我真係好撚愛香港呀
但香港有乜事就第一時間移民的人
（聽見都起晒雞皮）

話時話 有樣野都值得講
可能會有人出嚟屌過
但我有時見更多事後恥笑
貶低曾經看好果班支持者

無㗎 人就係咁
邊個鍾意俾人拎嚟鞭屍 恥笑
先唔講熱狗係唔係一定醒
就算係有先知之明都好
但果種高高在上 曲高和寡既態度
笑撚哂全部腦殘黃屍
整定左 永遠拉攏唔到好多人

苦衷就係唔戴口罩傳播武肺

你係咪搞錯左個先後次序

撐lunch 撚幾個月前俾撐lunch

將所有批評 lunch 撚話係五毛分化撚

依家人地post 哂證據出黎

班友仲死撐wo

即係佢哋屌就得

其他人就要原諒體諒撐lunch 撚？

賓到中立場班傻柒

乾杯

一個真儍，仲理佢？

有齊David仔、龍心、劉馬車，三位猛人加入藍屍陣營直頭如虎添翼，實有一番作為，問你地班黃絲驚唔驚

依家主流係屌鳩lunch狗 所以熱狗依家就要帶頭企喺lunch狗嗰邊 為lunch狗討回公道 一如既往嘅反主流 詳見愛國議員鄭松泰fb

可以賣酒俾未夠秤既咩

個個去站務台申請del post

明知條友係博出位拎存在感
成日開post 屌佢咪益左佢
成班友俾條白卡友玩

人地拜托下你pin 啫，咁惡做咩燥狂症

關你撚事咩 畀我屌嘅巴打都無嘈 你衝出嚟柒做乜撚嘢啫 以為自己好撚有正義感？輸民意啲fd？

最on9係立場，之前日日報佢都唔知做乜
一早就知佢係林奠契仔，旨在膠化個運動
唔好唔記得2014都係因為膠化而玩完
而家國安法嬴晒，佢咪做番藍屍唔駛扮囉

我諗你搞錯，你屌唔屌班黃豬都唔會聽
黃豬同你意見不合就係5毛
咁我使撚比面佢地呀？

駁唔到

點睇一早屌lunch狗班義士比黃絲屌到仆街

Lunch 哥轉藍又關你撚事咩咁你點解開po 呀？
燥狂症真可憐

你開嗰啲po 都唔撚關你事架wo, 開黎做咩？
印狗開po 都唔關你事架，做咩咁得閒狙擊人呀柒頭皮